聽日大隊去上環，各區手足要小心區內黑勢力

小心721重演

full gear上

推

聽日警力去晒上環，各區又變無政府狀態，各區手足一定要小心

有咩事call消防